邊間狗屋落閘嘅，就整單大嘢過佢

懷疑有爆炸品周時都有
有合理懷疑就打得電話架喇